神知算唔算顛覆後宮漫的傳統？

一般後宮漫
最後一係天降系win
一係就青梅竹馬或者女主角
反而神大人揀咗個最普通的千尋

千尋正丫

魔法老師最後都係揀千雨
唔係天降女主明日菜

千尋冇乜篇章寫佢同神大人的發展
明明天理，步美end都好正常
天理重要有埋過去篇襯托

千尋冇因為女神上身都中意神仔

即係真物

未睇過刀劍？

刀劍都係正統後宮漫

千雨

年經
不過本身最後一部分四篇
但係腰斬cut左千尋戲份
如果有應該好啲

嗰作者好似一早諗定千尋end(佢另外一套作品螺絲釘人有講少少)，點知被人腰斬先好似咁突兀(過去篇人氣低咗又撞正小學館嗰垃圾周年企劃)

其實根本舖定哂千尋end嘅伏筆
淨係女神編打後 1個無攻略記憶都鍾意主角嘅女仔 vs 有攻略記憶女神
遊戲之神 vs 最最最平凡嘅女仔
淨係呢兩個Point都夠千尋贏啦

佢END唔係唔得
鋪多少少會好D
有D好似BUG魔變大BOSS咁雖然有諗過
但都係太突然

收尾唔好係 垃圾小學雞館xx周年要佢即刻收尾- -

冇天理

呢套嘢女神篇當ending就算
千尋唔算太意外